元朗班牛屎鄉黑有冇後悔721恐襲

而家元朗樓價跌到無乜成交 村屋呢d直接利益更加冇人想住
仲要搵代表去食暴動罪

班撚樣收雞碎咁多但經濟衝擊條數大到無辦法計

又累人累物 大眾陪葬!

條橋完全反效果，何君堯應該送中打靶

佢地有錢收就唔會理

有腦既就唔洗去做過氣黑社會

何妖仲要唔比足錢走數你地有冇後悔?

相反上水班黑社會靠水貨賺到笑
原來黑社會都有高低之分

有腦就做左高官啦
使撚畀人當棋咁樣撚

安家費都夠食下半世啦

收左既錢未必夠填佢地既長期損失，呢啲叫短視。

抵撚死

最撚慘係正苦而家搵你開刀你聲都冇得聲啦!

做人最大劑就係又奸又蠢

講真九龍港島啲勢力不嬲想踩入元朗

分分鐘江湖大風暴都唔定

收唔捉錢做晒傻仔啦，仲要「暈底南」比人影住暈，真係所有霸氣一舖清

高官都唔見得有腦 同時代嚴重脫節

仲要開始黑警前黑警後

有權有錢
有冇腦都無所謂啦
你有你笑 人地個個月照袋幾十萬
歡迎你慢慢笑添

我地講攬炒，佢地真攬炒

佢地好自豪打晒飛機，聽朋友講

人地轉哂正行生意。

黎緊921 tim呀
番屋企食花生

後悔都無用
而家無咗條套丁條大水, 唯有接多D何妖嘅雞碎活動

蓋清唔9up 個腦都幾撚清醒

睇下713上水遊行果次，
候志強班友醒水，扮哂派水俾人，
咁就冇人搞鑊佢地，
又睇穿今次主要都係反送中，d人去上水示威最多都1，2次，
非主線住務大家都唔會堅持太耐，

而家上水又回復水貨天下，佢賺撚到笑
相反元朗班鄉黑真係手段低落

人出錢你出力
呀..~死黑警

維尼最嬲
遲下就清算你地

屌那星 3舊水吹雞叫人入沙田打人

先拉得30個

又話上水D藥房好多要執笠既

原來打回左原形?

其實佢哋賣鳩何君堯然後同我地一伙咁會仲好

真 食兩家茶禮 悶聲發大財好過啦
牛屎佬嘅天職係去耕田

上水侯志強食力簡咪醒水，
做下關公show派下水，
自從七月光復上水後，
都好似無人再提上水水貨問題

我地香港人咁有錢
何妖出幾多錢，我地比兩倍佢地叫佢哋除暴安良有無得諗

元朗無成交果幾個大盤，係因為放盤都少，有人放鎖匙盤，星期六日輪住上去睇囉

唔好J住，其實世界都未變

個晚咪傳晒啲錄音出黎
其他派別既人都屌
以前做江湖大佬好多都叫識分寸
撈黑就撈黑
唔會揚上台面
仲要幫人做污糟野

雖然依家係政治年代
無事不關政治
不過撈黑撈到咁都算智障
你諗下入到倉埋堆個陣

倉友：「以前我就幫我大佬報仇既，斬到對家條仆街無終身殘廢都五體不滿足架啦，坐完咪出去搵返啲兄弟囉。你又咩事入黎呀？」

白衫友：「eeeee

D錄音你信

唔洗信
事實係黑社會同政權既連繫係有跡可尋
由梁振英落區打人到何妖班人都好大機會係同一班人黎
而何妖係中聯辦安插
唔通佢自己一個人無中生有咩
咪又係有隻白手套係後面穿針引線
白手套肯定個個派系都問過
大家都係「搵錢做世界姐」
最後有幾多人上左隻船 大家有眼睇

原本目的可能只係做一場大龍鳳比大陸人睇
唔好黎香港（怕輸出革命）
點知落到場班鄉黑控制唔到

識後悔就唔牛屎啦

完全唔覺有跌過，呢家元朗日日歌舞聲平，啲人好似無事發生過

都幾肯定當初條橋唔係叫佢地乜人都打

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

重推土地收回條例鄉議局嚇到出聲屌7民建聯

再加上黨媒唇舌瘋狂追擊李嘉誠，勢要吞拼取代香港四大地產商

至於牛屎飛呢，comdom就做硬架啦，重要做埋代罪羔羊

收雞碎咁多........ 收到條數未？

候強呢d咪識時務者囉

遲d會推多兩條大陸鳩出黎頂

識咁諗就唔係牛屎佬啦

元朗樓自住真係不了

有錢收果班袋袋平安
冇錢收中果班 自己諗 唔自己清理門戶 根本抵撚死 唔抵可憐

我起元朗返工成日聽到類似
連登仔唔好ff咁多

下一個輪到831黨鐵

小市民要制裁黨鐵難度高D. 而且黨鐵主要收入係地鐵上蓋物業同商場.
讓黨鐵呢2樣最主要收益大減, 就要繼續令投資者對香港長期展望負面.

P.S: 相信港府睇完最近呢2-3個月資金進出香港條數果陣, 應該會俾走資的程度嚇佐一跳. ideas are bulletproof, 對一個政府, 一個地方的信心亦係一樣. 政權係唔能夠用暴力迫投資者(特別係外資)對經濟發展前境樂觀.

搵何妖得架啦

識得諗長線就唔係牛屎佬啦

佢地而家都仲覺得袋袋平安驚條鐵

佢地邊有咁醒

油尖旺個堆黑好醒目， 點都唔上身

引導大量淺藍變中立,中立變淺黃
再將大量和理非升lv做勇武派

抵撚死囉

根本無7.21，無人會記得元朗

封何妖做攬炒大將軍

有腦唔使做鄉下佬
到時候俾維尼清算睇下佢哋有乜好講

資產價格下跌, 跌到殘後, 中方會接貨,
國進民退, 資產大轉移.

yoho midtown 跌到12.8k 一呎

點解town 民 唔出黎屌下？

咁撚巴閉 點解跌價?

排住隊上去睇
但係業主減價？

搞到自己地頭變死城

佢哋死尻梗
本身又多派系
唔團結
皇叔在生都可能仲鎮得住

有啲又要著草，一係就戇鳩鳩唔知幾時告自己

做骨灰龕

成交細咪唔郁

aa應該冇單開好耐

拿，元朗個班，邊個條屎橋，你地搵邊個

你講嗰幾樣算係碎料
復仇閪搞鳩佢哋啲套丁嗰度先傷

無派系咪執